對上一次咁爆既8掛新聞 係咪要數番去黑鮑

好難無見過全香港都係到傾緊同一單娛樂新聞

蘋果好屈機

好難無見過全香港都係到傾緊同一單娛樂新聞
耐